巴菲特減持高盛84%及清倉兩隻股票

大家小心了

可能賺夠想比其他你賺下

Btw, GS 08有錢賺獨市一家因為半白宮投行（dem時代） 而定係咪因為gop要收鳩dem皮就走先

廢老恐懼 好友貪婪

廢老在裸泳

人老左唔受得刺激
揸現金最安心

巴菲特一直都唔中意ibank，所以唔奇
佢同Munger係股東大會好明確講過呢點，買GS只係好exceptional嘅舉動
佢地買其他銀行例如wells Fargo 都唔關佢地嘅ibanking業務事

過氣啦佢

巴乙己

高盛減持

唔鍾意還唔鍾意
但係無人唔鍾意錢
如果佢係睇好金融體系既前景佢就算唔鍾意都唔會減持啦
更何況佢依家仲要成手現金

廢老好愛國

菲比斯又無着底褲

嗰頭dont bet against America 依頭就清倉

連仔：廢老識撚投資咩

連燈仔：正股驚閪
再加持 過左疫情就升上宇宙

最高位唔放 跌左咁多先放

裸泳高手

証明宜家跌得唔多

好似有大事準備發生咁 最近佢動作多多喎

呢條死廢老回哂塘啦
跟我買一早十萬變一千萬

驚打仗？

高盛破產會點？

人地聽你地講。沽正股換錢買牛熊又俾你地話

高盛

可能換馬科技股呢
未來係科技既天下

係科技
不過係生物科技

巴菲特股神？

只不過係靠老豆老母

站喺巨人肩膀上 口出狂言

佢根本無試過
老散嗰種
一步天堂 一步地獄
如履薄冰嘅驚恐

我夠膽講
C9有佢嘅資本、條件
肯定有過之而無不及

麵神點睇呢條廢老

都話佢玩港股唔夠三日就會嗌救命

英超踢維園道理

依排都好多新聞唱衰緊個市

有方法整頓教育局 批鬥楊潤雄！

銀紙帶唔入棺材架廢老

股神變左燈神

佢全面減持股票，即係大家可以進場了

高盛嚟緊有動作

巴菲特便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“ 清倉不能算淆…… 清倉！…… 投資者的事，能算淆麽？”接連便是難懂的話，什麽“ 價值投資”，什麽“PE”之類，引得眾人都哄笑起來， 交易所內充滿了快活的空氣。

連登仔重新分配財富

連登仔貪婪時 廢老恐懼

分唔清連登仔係真心定假膠
又係美斯未嚟港超證明自己啲frd

係！腦袋和手腳慢，知道退化開始，能夠保持已經不錯，有幾個能與貪錢誠比，90才勉強退下，知唔知點解呀！因為個仔比佢重仆街呀！

arm ar ching

廢老今次輸左會唔會歷史上留名

老巴:放比傻散接
連登仔K死廢老

岩！連登仔先係最後赢家

幾廿歲人仲會唔會驚輸呀

我講緊人地比佢既稱號呀

廢老個option 已經冇 長期

比你班友笑撚死我

一間投資旗艦淪落到要買S&P500 etf，就知佢已經唔再care所謂嘅稱號

買左三千幾萬姐

成龍都唔care你地叫佢淫蟲

而家放銀行股好合理喎
一陣撥備幾百億又插一輪

巴老過黎香港玩極限牛熊頂唔頂到三個交易日

鎖定利潤

下星期有機會大跌聽撚到老巴沽野

本身有成千億現金喎！使唔使換碼呀！有大事發生

呢個時勢放高盛
如果係Sanders呢條要成日話要拆高盛嘅極左單挑Donald trump就話啫

以高盛嗰種管理風格
有錢唔會一齊搵
之不過要死唔會佢死先囉

佢老豆唔係做高盛既咩

又裸泳

清倉方兩隻？

股東大會佢已經被股東屌到反艇
話巴郡呢幾年跑唔贏標普500
巴菲特都好誠實話佢唔敢用性命擔保巴郡能夠跑贏標普500

龍市時,廢老在裸泳

我覺得係依家個市太受消息影響
傳統技術分析同觀念準確度低左好多
好似巴菲特依類鐘意做穩健投資人就會係咁減持

巴菲特技術分析

佢一路投資個堆都係實業能源銀行股多 依次疫情其實佢食到正一正 未真正有盈利個堆科技佢又唔多掂 家陣先得Amzn, Aapl...

近幾年如果有買科技股板塊的ETF 基本上都係30%回報率up

我覺得係淆底負利率

老散得一百幾十萬本金 當然可以all in ETF

但巴郡講緊有近一萬億港幣等值既cash
佢拎1/10 cash去買都會推爆一隻股

投資唔可以睇一兩年
以5-10年去睇 每年有高單位數回報其實夠贏
你睇返過去幾個世紀
巴郡應該係美股入面最好既長期投資工具
因為巴郡係唯一一隻集大市同個股功能於一身既股票
既有ETF跟大市既功能 又有個股既爆發力

廢青鬧廢老

咁當然啦 佢模式係成功 至過去2，30年 邊個會估到今次你工廠停工，物流收皮， 你上年同人講全世界航空業會停半年 應該個個笑鳩你on9

GS同JPM已經係最安全嘅銀行

係
所以我都諗唔通
假設依家要買美股
應該趁巴郡最近大跌重注巴郡
定係要順勢重注高追科技股（qqq arkk)

別人恐俱時我.........減持

據公告顯示，巴郡持有的高盛股權減少84%，價值由28億元（美元‧下同）降至3億元，同時將價值2,500萬元的Philips 66，及價值4,300萬元的Travelers股份悉數沽出。

好多股而家同一月分高位都唔係差好多

可唔可以打比廢老叫佢比D內幕料。明明牛市緊。都解決左資金流問題。仲點會有公司破產。佢攞咁多現金想收購邊個？

我幅圖咪講左,不過係兩年後, 佢早左沽姐

😂😂😂🤣死廢老

Earlier in May, Buffett announced that Berkshire had fully exited its investments in four major U.S. airlines.

上次佢沽完航空股第二日個市

巴菲感覺同侵侵對著幹

PSX都減，收到風嗎？
佢化工來，唔係產油。點解唔減OXY..

因為佢睇到美國唔會行負利率住再加埋滯脹
結果只會息口扯高 投資既就lock死哂
應該熊市會持續幾年 smart money未係時候
連登仔成日話人價值投資廢 人地就咁買股票邊有平均20%年回報
佢之前仲做左槓桿唔同你地講姐

佢老豆係前議員，自己開證券公司

佢都退咗休，而家係退休後嘅投資，純粹係興趣，仲點會咁進取

巴菲特未上哥倫比亞大學之前曾經係技術分析迷

做咗咩槓桿？

oxy好似係買咗優先股，唔減得

普通股都有

事實上買OXY 果陣就減倉CONCO PHILIP

佢老豆都死左啦

連廢老自己都覺巴郡個價唔吸引 睇得出佢真係好睇淡後市
同埋依家美股啲估值係歷史上最高啲位 高追風險都幾大

連登仔只會講 無限qe

係咪準備退場

連登仔只可以鳩估聯儲局嘅行為，但條廢佬係可以影響聯局行為

點解我覺得侵侵就係唔想比廢老收購公司
廢老應該好想屌鳩侵侵

廢老又水人
佢話過一係清倉，唔會減持

真 做淡cash out等收購

有無諗過 佢係未賣得切呢？ 星期一咪賣埋個16%貨
大把連登仔接貨

一字咁淺啦，佢老人痴呆呀。咁都睇唔出

又唔會
連登仔接spce tsla 呢啲

連登仔接3175 oxy都輸到仆街啦

3175/icy 估計登仔損失過千個，辛苦搵錢咁就被咬，太高學歷太自信

利申：我也賴嘢，放981去買3175

快D接佢D貨喇

巴廢一賣就千升

推下件廢老先

每次賣貨都係千升

第一日玩個市咩

大摩
菲比斯
同 trump trump 都係消息市來源啦

有買貴無買錯

廢老又蝕左個升浪

廢老 俾人係咁打面

一陣開市廢老會唔會懷疑人生

股神變燈神話咁易

當年個個笑佢買蘋果

Don’t fight the fed

股神巴菲特：再增持蘋果股票 iPhone賣得太平

當年笑佢既連登仔今日唔知仲係唔係到

講親就無人敢答
個期52 low 係130
佢大概係130-160入貨，打爆個倉

當年我跟左機而家升左一倍了